要坐幾個月監 有冇可能呃屋企人話去左旅行？？？？？？？？？

如題

去 working holiday

😃

你人生做錯咩決定啊
見你開post講過但冇內容

樓主衰咩，講出黎比大家恥笑下

死監䠢

冇 呢條係假設性問題

叫屋企人偷運d羊入去

羊羊你去坐監 咪無狗飯食

講下咋

公司派你去xx stay 幾個月

個度無上網

話去北韓，夜晚偷走出酒店畀人捉咗入勞改營

監獄咁好餸你實唔慣啦

冇可樂都唔掂喇

到時我帶d狗飯黎探你

呀b可唔可以加我到探監名單中？